點算好？我俾人問價 有圖

留名待笑

大家有冇興趣一齊玩下

樓豬有相？

我係男仔你都啱？

成人鳥

留名睇樓主下海

有無得揀客？

條友啲相。。。唔知真定假

Lm

好衰囉你 我冇同情心

問下

客仔圖呢

我都未入火坑 點會有

佢都有搵我

更新！
條友都好認真答

巴打一定好靚仔

客仔圖唔該

屌富婆

真係入左房就霸王硬上弓架啦

巴打有興趣？

即管試下
再上黎報告

同我講既野一樣，係咪機械人黎

靚女唔洗會揾鴨，入到房係我俾人硬上

420$/h

巴打真人靚定柒？

隨時俾條友試鐘

靚仔既話諗諗佢
有錢收又有靚女屌

如果過1001，我咪公開囉

自爆？

殘體字

靚女洗鬼搵鴨

我意思就係你比人硬

冇可能1001架啦 怕什麼

咁就唔好俾佢停

咩apps黎

SKOUT

巴打加油

留名跟進

大陸傻鳩

走數既野...明啦

絕不走數

我提議樓豬深入虎穴調查
再上黎報告

不如巴打你試下？

想做

實走數 如果唔係幫你推爆又點話

推

靚仔咪幫下你

Strong post leave name

我覺得冇可能上1001姐 真係上到我又唔介意自爆呀

好啊

1

2

3

推爆佢

3,4⋯⋯

幫推

你咁講一講 真係有機會推爆喎

？

多謝支持

問下佢做過啲咩可以同你73？

還你心願，推

lm

丶

做中間人抽佣

感謝代答

我係絲打 不了

Lau Ming

留名過1001

留名

中間人還中間人
是但post 網話1200蚊全玩一粒都有人幫

巴打快d試試佢

Pish

輕輕一推

食水太深

痴撚線樓上班人竟然會覺得有靚女

現實情況一定仲衰

就約聽晚接客啦

睇得鴨王多

樓主快下海

人黎！同我推撚爆佢！

好仆街吖你

你唔好睇小連登仔

睇走數

留名睇走數

strong post leave name

其實條友咁樣算唔算犯法?

等睇樓主自爆

Lm睇自爆

好似太串 佢宜定唔理我

應該冇掛。。。

留名睇自跳火坑

咁我又唔等錢洗

蝗味濃

我一條友幫你推爆

1001

等睇相

宜家先100幾等下先啦

依賴他人賣淫維生有啦掛

發達大計！巴打快啲學吓！
有冇興趣一齊組成一個集團？

pish

吹大啲啊

一般樣

(1) 任何人明知而完全或部分依靠另一人賣淫的收入為生，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

(2) 就第(1)款而言，任何人與一名娼妓同居或慣常在一起，或控制、指示或影響另一人的行動而所採用方式顯示他或她正在協助、教唆或強迫該另一人向他人賣淫，則須被推定為明知而依靠賣淫的收入為生，除非他或她證明並非如此。

繼續吹

推一推

諗起小西灣

幫手推一推

推到 1001

留名睇自爆

成日都唔信人架

有update未？

唯有幫撐推

幫手推

推爆你

有啲難呀 我只係一啲普通角色

好快爆

你準備找數啦

慢慢數啦

數到1001你咪又係走數

教唆

咁樓主既言論算唔算犯法?

LM

下海下海下海

正評引多啲人推

仆街！
不誠實使用電腦？

連登有愛

Aids

樓豬想曲線出位，不過我鐘意

Push

增加一個回覆

樓主意思係1001就自爆定要過1001先（>1001

我都鐘意你

強帖

你咁想自爆就成全你

唔知有咩覆 但都係忍唔住係咁㩒回覆

Lm等自爆

樓主一定好靚仔
留名等自爆

推~

樓豬好波

10

8

7

6

其實我想討論下我俾人問價件事，不過大家都只想我自爆

5

唔靚仔

幫你手

推爆1001

推到自爆

目標1001

推到1001

你哋加油啊

推你老母

如果有人睇過我之前啲Post ，其實我自爆過
不過響tg

p

好想睇樓主有幾靚仔

一般樣姐 大家唔好咁期待好冇？

樓豬

.

俾你7咁撚好，會唔會係呃人

推
過咗1001你開新post自爆？

路過一推！

等睇自爆！

推呀！

我都比佢搵過

係吖，係感情台。不過都冇可能1001 低質post

條友覆未?

有時間就推

最後點

其實想玩耐d要表現得蠢d,你問多太問題佢就會過主
佢係agent唔係狗公，見你問題多多實唔再睬你

利申：尻噏

1001好易姐

push

係咪先

有自爆一定係特登login in 推post

你7

冇 可能嬲嬲豬

準備去跑步先 灣仔跑去中環
跑完返嚟睇下有冇1001

繼續

Push push

Gogogo

迫不及待想看樓主下海了

推得咁慢

點都留個名先啦

留名睇樓主

自爆≠下海囉

Lm等睇自爆

因為根本就冇人想知

Skout app?

叻仔！

輕推一下

香港真係幾好多鴨

喺尖沙咀中環金鐘啲貴價地方就見到啲仔仔陪闊太
有啲闊太都係識打扮唔肥咁
跟住喺離島見過有一pair 係個油頭粉面嘅仔仔BBQ
然後好似氹BB食嘢咁餵個肥婆食香腸
好專業

留名睇自爆！

有志者事竟成

可能真係有真愛呢⋯⋯

錢係多

但要你屌個大肥西你真係生不如死

哇屌 右邊嗰個咪之前做嘢個替工

可能係專業男公關

滿足你，比機會自爆

樓主連1001都呃

lm 睇報告 想入行

推手

推爆啦

唔好走數呀

都係400姐

lm樓主走數

1001自爆你都講得出
仲無限時 RIP

唔好推

Ok

推呀

仆街唔記得講有限時添

12

推爆樓主

???

去跑步先

要唔要買定菊花茶比樓主

係到玩10連

癡線 竟然喺呢啲地方見到佢
佢唔係香港人，好似係越南人
唔通佢都做伴遊

lk

我而家開始跑步啦唔理你哋

1002

1003

1004

唔好比佢停

1005

樓主如果我有你咁靚仔就好
有得做鴨搵錢

就算係靚仔都唔使去做鴨
靠自己實力你都可以搵到自己嘅一片天
唔好俾你自己外貌而打擊自己
其實你嘅內心係更加靚，係更加完美

有人問價

我就會講

但是無人來

等睇樓主有幾靚仔

完全唔靚仔，一般樣

我都想搵快錢

推啊～

推過1001

#508

樓豬 有冇更新呀？

515

一個都推爆

516

輕輕一推 幫樓主上位

Push😈

冇理由唔幫手推下

我都比佢問
已block

癡撚線

留明

留名睇靚仔

有更新啦屌你老母！

唔好走數

要識按摩

留明過1001

咁你去玩邪骨，係唔係真係享受按摩先

點解你會覺得係你三佢七 邊有人肯做除左外勞

利申 以前識過下呢d人，知少少咁啦

樓主冇包皮

割左？

我好想知啲富婆點搵門路叫鴨

已經違反咗合約

冇可能1001咁撚寸

屌你老味....

咩事

仲推？一齊討論下先啦

等睇樓豬走數

去到佢地方唔賣屎忽走唔到岀門口啦

繼續更新屌！

睇樓主幫人打飛機

樓主

想睇富婆樣 快啲賺第一桶金

你條仆街咁衰嘅
我就第一個幫你打飛機

等睇樓主幫中年肥佬打飛機

LM 睇樓主幫人含撚

講笑講笑 唔好嬲

1000人賣樓主落火坑

再嘈咬撚幾你條賓周

保住個屎忽

等睇自爆

仆街俾人偷圖！

邊有咁多女人叫鴨，做基佬客就多

俾人偷桃？

推你老母討論下啦

正評送樓主入火坑

邊個偷你圖？

求link

樓豬出價比佢未

樓主肯做？

推到樓主賣

正評我係鍾意嘅。。。不過唔好買我落火坑

大家有冇野問下佢？

好似好爽

hi

死變態佬，屎忽都岩？

路過幫推

可能會有d岩岩散左既靚女呢

留名賣

留名。

佢哋大把兵啦死撚搵我地咩

有客未？

推到樓主賣屎忽

冇手尾跟

可能你個樣夠貪

留名幫樓主致富

正評

快d 下海啦

推到1001樓主走數

Cccccc

我絕對唔係一啲虛榮嘅人！
我會腳踏實地咁搵錢

發達大計

lm睇巴打靚仔樣

留名等樓主自爆同開工分享

15cm

好想比樓主拮

I'm not gay

我係唔會賤賣我嘅身體架

都話唔靚仔

樓主jj肯定好長

比個折黎

你個名

小車推推

屌你老母 100 笑死我

你而家都好腳踏實地呀，又唔係叫你發明星夢，真係有錢收喎

123

等睇給果

根本就好想自貼

PM我我免費幫你

陣間唔賣屎忽但要你吹都

問下佢其他大專生係讀邊間

樓主做得成我一定幫襯你
利申：絲打

留名睇樓豬覺爆

推得好快

2185個零call我

大家真係唔好咁大期待

推啊

Up

巴打幾時出幫人按摩你問我答？

睇黎樓主好想上位

既然係咁 幫樓主推一推

見到即推

幾時下海啊 留名

好快就有得睇人自爆啦

其實我想討論下件事姐

你唔自爆又點討論呢？
起碼睇完先討論到你身材樣貌值唔值/可以再叫高啲嘛
而且自爆完可能有巴絲打啱，想搵你試埋服務，分分鐘結成良緣
Btw 我好似認真咗

幫手推下先

我唔信1001樓主會自爆 唔好求其搵張相敷衍我地

我啱啱跑完步沖涼先！ 大家等陣見

就700啦
瘋狂幫樓豬推post
迫不及待好想玩玩了

1001 等樓主圖 一定好靚仔

利申：gay

皇天擊殺

睇完你呢句先覺得個名熟口熟面
又真係好似睇過
為咗唔會搞錯
樓主自貼完
再確認下

屌
咁快live

留名先

樓主你至少都要接一個客先好收手呀 我地要知道事實既全部

樓主有冇佢skoutid
我想做

樓主好似d覺得自己好靚仔，然後扮晒勉為其難自貼嘅mk仔

樓豬1001唔自貼就等玩單機連登啦

唔好畀佢停

黎明

樓主一定好靚仔

多啲人一齊推

啦

真係唔好推

唔好推啦

你地仲推

唔好比佢停呀

不如你哋搵我幫你按摩就算啦

800啦

lm等1001

世間嘅事都俾你看破晒

再推

之前個台妹係咪已經冇聯絡

唉啊 推吓先

樓主肯定好靚仔

推,想睇樓主自爆

lm走數

冇聯絡啦

up

巴打有冇佢skoutid share

話咁快就一零零一

會唔會走數呢

見到樓主話唔信有1001
再睇呢個post有幾多頁…

推下先

我真係冇諗過啊

差百幾咋

留名睇下海

等緊樓主個樣

幫你推爆佢

推進

條肉棒引不住了

樓主係咪已經幫緊自己影定幾輯沙龍啦

幫樓主推爆佢
記得1001要係你張自貼

樓主開工比個折巴絲打

Bump

希望巴打個樣唔會令我地失望

一定會令你失望嫁

推爆個post佢

應該好靚仔

痴撚線個個都以為我好撚靚仔
其實我係肥矮毒柒

正 用波gap夾我條棒

2分鐘一頁

樓主自己都幫推 真係好強表演慾

可唔可以比我拮下

我嘅獸性呀

咪走數

100left

幫你推到1001

..

扯住等樓主靚仔樣

加密
唔好益CD-ROM

你今次仲唔仆街.jpg

期待樓豬張靚仔相

推推推推

其實我就唔想睇樓主自爆嘅，不過你想嘅實幫你㗎！

932

樓主要唔要做我性奴

推到樓豬仆街

賀一賀佢

咪走數啊

睇人仆街最開心

推到上熱門先

樓主影定幅靚仔相都得喇

條撚準備

經過

唔好停

1001？

955

幫幫你

10000

Wow

960

961

Goooooooooooooooooal

快啲啦兄弟們

開定新post先啦

丁呀

停

-18

瞄撚準未

就夠

樓主下海

yes!